琴日就觀塘 今日就維港 真係覺得冇問題？

海面出現大量死魚
會唔會係因為有死屍 導致海水變質

入來研究下

推1/10

推2/10

推3/10

4/10

5/10

6/10

屌原本呢D 野係漁農署拎水去化驗去做
以家唔好點解要市民做
真係垃圾政府

咁條屍一定成身毒素，先至會毒死埋啲魚

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

一條屍可以毒死啲魚 咁死一條魚咪連鎖反應死曬全部海洋生物

大陸落緊毒?